CU學生私補公價係幾多?

$34.5?

比過個HKU補 $200

$150左右 主要睇DSE成績決定

睇補乜
小學生百零蚊
中學生貴啲